IZONE 宮脅咲良 打 Apex

上網copy點錯法呀

個標題係咪打錯字
黑粉

錯咩字 開過

勁過我

大家都知你廢 其實唔洗講出黎

咁清打機都好廢下

sakura: yamade! yamade!

sakura 本身份人係咪好毒

唔知邊條仆街貼佢整容前d相搞到我冇晒興趣

係 加分

咁撚正

想同sakura一齊玩

不了

日本人唔整容

邊止毒 仲好黑
有名你叫黑櫻

睇下新垣結衣就知日本妹好興女大十八變

有冇張相睇下？

但網民發現後，宮脇即扮遭黑客入侵帳號，留下古怪符號，然後乘機再將留言刪走。

笑撚左

唔係呀化